港對美出口急跌逾兩成

節錄

港對美出口急跌逾兩成

統計處公佈上月對外商品貿易數據顯示，商品出口貨值按年跌幅擴大。

【本報訊】本港貿易情況繼續惡化。政府統計處公佈上月對外商品貿易數據顯示，商品整體出口貨值3,176.1億元，按年降7.4%，較4月的3.7%擴大一倍；商品進口貨值3,313.41億元，較去年同期跌12.3%。由年初起計算，進口及出口分別下降8%及9.8%，至14,573.6億及15,990.61億元。

僅出口內地台灣錄增長

出口方面，
。。。。。。
美國、英國及日本進口則下降18.2%、15.1%、8.7%及4.4%。

貿易金額減少，主要因為通訊、錄音及音響設備和儀器、非金屬礦物製品，以及珠寶、金飾及銀器的交易減少所致；但電動機械、儀器和用具及零件，以及動力產生機械及儀器的貿易增長抵銷了部份降幅。

政府發言人指，
。。。。。。

展望未來，
。。。。。

唔怕，信黨！信國家！

係美國入口減少
美國佬玩火自焚

美國一定很痛了吧 哈哈哈 !

腥港強大了 ! 哈哈哈 !

曲到呢

賺少左2成外匯
唔緊要 有港人mpf 全力買中慨股 填數

係石頭

美國佬又練金剛腿

美國、英國及日本進口則下降18.2%、15.1%、8.7%及4.4%。

個記者up乜春？？ 3個國家，4個下降比率？？

美國又輸

佢copy漏支那, 支那係18.2

口交部表示美國終於腳痛

落實咗個黨安法實會升返喇，yea

以為跌剩兩成

石頭記

唔得！唔夠呀！
我地要繼續大大力懲罰美帝！
相信黨，唔怕！